{"zh": {
  "Select":"選擇",
  "Write your review here":"在這裡寫下您的評論",
  "Calculating Recommendations":"計算建議中",
  "Users Like You":"相同品味的用戶",
  "Your Taste Profile":"你的品味",
  "Dishes for You":"為您準備的菜餚",
  "Edit Profile":"編輯個人資料",
  "Follow":"跟隨",
  "Following":"跟隨",
  "Followers":"追隨者",
  "# of Reviews":"食評數量",
  "Discard changes?":"放棄食評?",
  "You have unsaved changes. Are you sure to discard them and leave the screen?":"您有未保存的更改。您確定要放棄它們並離開屏幕嗎？",
  "Don't Leave":"別離開",
  "Discard":"丟棄",
  "Mood":"氣氛",
  "Date of Meal":"用餐日期",
  "meal":"用餐日期",
  "Occasion":"場合",
  "People Attended":"出席人數",
  "Total Bill Amount":"賬單總額",
  "Dish Price":"菜品價格",
  "How much was the":"How much was the",
  "Bill":"賬單",
  "How would you rate this":"您如何評價這個",
  "Add Review Details":"添加食評詳細",
  "Add Tag":"添加標籤",
  "Popular Tags":"熱門標籤",
  "SUBMIT":"提交",
  "New Review":"新食評",
  "New Post":"最新帖子",
  "Dishes":"食物",
  "Add New Restaurant":"添加新餐廳",
  "Recent Searches":"最近的搜索",
  "Search Results":"搜索結果",
  "Taste":"味道",
  "Looks":"容貌",
  "Portion":"數量",
  "Aroma":"氣味",
  "Value":"定值",
  "Service":"服務",
  "Hygiene":"衛生",
  "Dish":"食物",
  "Restaurant":"餐廳",
  "Restaurants":"餐廳",
  "No Review Photos":"沒有食評相片",
  "Add New Dish":"添加新菜",
  "Saved":"已保存",
  "Save":"保存",
  "Opening Hours":"營業時間",
  "Food Type":"食物種類",
  "Amenities":"設施",
  "Map":"地圖",
  "Website":"網頁",
  "Share":"分享",
  "Call":"電聯",
  "Menu":"菜單",
  "About":"關於",
  "See More":"更多",
  "Report":"檢舉",
  "Recommend":"推薦",
  "Add Review":"加食評",
  "Review":"食評",
  "Reviews":"食評",
  "Please add a Photo":"請加相片",
  "Add a Photo":"加相片",
  "Photo":"相片",
  "Photos":"相片",
  "Code":"代碼",
  "RequestCode":"發送代碼",
  "PleaseWait":"請稍候",
  "ResetPassword":"重置密碼",
  "Updating":"更新中...",
  "WillRestart":"更新完成後應用程序將重新啟動",
  "Back":"返回",
  "BACK":"返回",
  "PleaseLogInFinger":"請登錄以啟用指紋登錄",
  "AlreadyAccount":"已經有帳戶？",
  "ForgotPassword":"忘記密碼?",
  "DontHaveAccount": "沒有帳戶?",
  "Checking": "等待更新",
  "Register": "登記",
  "Login": "登錄",
  "Decor":"裝飾風格",
  "addDecor": "加裝飾風格相片",
  "addMenu": "加菜單相片",
  "addFeedback": "Add Feedback Photo (CHINESE)",
  "spaceInUsername": "用戶名稱有空格",
  "usernameEmpty": "用戶名稱或密碼錯誤",
  "incorrectUserPassword": "用戶名稱或密碼錯誤",
  "passNotLongEnough": "密碼長度必須至少為八個字符",
  "userExist": "用戶已存在",
  "Email": "電子郵件地址",
  "high": "高",
  "low": "低",
  "welcome": "歡迎",
  "Password": "密碼",
  "Username": "用戶名",
  "User Photos":"用戶相片",
  "No Photos Found":"沒有相片",
  "ConfirmPassword": "確認密碼",
  "PasswordCriteria": "最少8個字符",
  "invalidEmail": "電子郵件地址格式錯誤",
  "passwordDoNotMatch": "密碼不一樣",
  "usernameSpace": "用戶名有空格",
  "admiralty": "金鐘",
  "aberdeen": "香港仔",
  "apLeiChau": "鴨脷洲",
  "braemarHill": "寶馬山",
  "causewayBay": "銅鑼灣",
  "central": "中環",
  "chaiWan": "柴灣",
  "chungHomKok": "舂坎角",
  "deepWaterBay": "深水灣",
  "happyValley": "跑馬地",
  "hengFaChuen": "杏花邨",
  "jardineSLookout": "渣甸山",
  "midLevels": "半山區",
  "northPoint": "北角",
  "peak": "山頂",
  "pokFuLam": "薄扶林",
  "quarryBay": "大坑",
  "repulseBay": "淺水灣",
  "saiWanHo": "西灣河",
  "saiYingPun": "西營盤",
  "shauKeiWan": "渣甸山",
  "shekO": "石澳",
  "shekTongTsui": "石塘咀",
  "sheungWan": "上環",
  "shousonHill": "壽臣山",
  "siuSaiWan": "小西灣",
  "saiWan": "西環",
  "soKonPo": "掃桿埔",
  "stanley": "赤柱",
  "taiHang": "大坑",
  "taiTam": "大潭",
  "taiKoo": "太古",
  "thePeak": "山頂",
  "tinHau": "天后",
  "wanChai": "灣仔",
  "wongChukHang": "黃竹坑",
  "beaconHill": "筆架山",
  "cheungShaWan": "長沙灣",
  "choiHung": "彩虹",
  "diamondHill": "鑽石山",
  "hoManTin": "何文田",
  "hungHom": "紅磡",
  "jordan": "佐敦",
  "jordanValley": "佐敦谷",
  "kaiTai": "啟德",
  "kingSPark": "京士柏",
  "kowloonBay": "九龍灣",
  "kowloonCity": "九龍城",
  "kowloonTong": "九龍塘",
  "kwaiChung": "葵涌",
  "kwaiFong": "葵芳",
  "kwunTong": "觀塘",
  "laiChiKok": "荔枝角",
  "lamTin": "藍田",
  "leiYueMun": "鯉魚門",
  "lokFu": "樂富",
  "maTaiKok": "馬頭角",
  "maTauWai": "馬頭圍",
  "meiFoo": "美孚",
  "mongKok": "旺角",
  "ngauChiWan": "牛池灣",
  "ngauTauKok": "牛頭角",
  "pingShek": "坪石",
  "princeEdward": "太子",
  "sanPoKong": "新蒲崗",
  "sauMauPing": "秀茂坪",
  "shamShuiPo": "深水埗",
  "shekKipMei": "石硤尾",
  "stonecuttersIsland": "昂船洲",
  "taiKokTsui": "大角咀",
  "taiWoPing": "大窩坪",
  "toKwaWan": "土瓜灣",
  "tsimShaTsui": "尖沙咀",
  "tszWanShan": "慈雲山",
  "tungTau": "東頭",
  "wangTauHom": "橫頭磡",
  "westKowloon": "西九龍填海區",
  "wongTaiSin": "黃大仙",
  "yauMaTei": "油麻地",
  "yauTong": "油塘",
  "yauYetTsuen": "又一村",
  "chekLapKok": "赤鱲角",
  "cheungChau": "長洲",
  "cheungMukTau": "樟木頭",
  "clearWaterBay": "清水灣",
  "discoveryBay": "愉景灣",
  "fanLing": "粉嶺",
  "foTan": "火炭",
  "haTsuen": "廈村",
  "hangHau": "坑口",
  "hungShuiKiu": "洪水橋",
  "kamTin": "錦田",
  "keiLingHa": "企嶺下",
  "kenndyTown": "堅尼地城",
  "lamTei": "藍地",
  "lammaIsland": "山南丫島",
  "lantau": "大嶼山",
  "lantauIsland": "大嶼山",
  "lauFauShan": "流浮山",
  "leiMukShue": "梨木樹",
  "leunWoHui": "聯和墟",
  "lokMaChau": "落馬洲",
  "loWu": "羅湖",
  "lukKeng": "鹿頸",
  "maLiuShui": "馬料水",
  "maOnShan": "馬鞍山",
  "maWan": "馬灣",
  "maYauTong": "馬游塘",
  "patHeung": "八鄉",
  "pengChau": "坪洲",
  "pingChau": "東平洲",
  "poToi": "蒲台",
  "saiKung": "西貢",
  "sanTin": "新田",
  "shaTauKok": "沙頭角",
  "shaTin": "沙田",
  "shamTseng": "深井",
  "shekKong": "石崗",
  "shekWuHui": "石湖墟",
  "sheungShui": "上水",
  "soKwunWat": "掃管笏",
  "sunnyBay": "欣澳",
  "taiLamChung": "大欖涌",
  "taiMeiTuk": "大美督",
  "taiMongTsai": "大網仔",
  "taiO": "大澳",
  "taiPo": "大埔",
  "taiPoKau": "大埔滘",
  "taiPoMarket": "大埔墟",
  "taiWai": "大圍",
  "taiWo": "太和",
  "tinShuiWai": "天水圍",
  "tingKau": "汀九",
  "tiuKengLeng": "調景嶺",
  "tseungKwanO": "將軍澳",
  "tsingLungTau": "青龍頭",
  "tsingYi": "青衣",
  "tsuenWan": "荃灣",
  "tuenMun": "屯門",
  "tungChung": "東涌",
  "wuKaiSha": "烏溪沙",
  "wuKauTang": "烏蛟騰",
  "yuenLong": "元朗",
  "overseas": "海外",
  "nonStorefront": "非店",
  "allDistricts": "所有地區",
  "hongKongIsland": "香港島",
  "kowloon": "九龍",
  "newTerritories": "新界",
  "Guangdong": "廣東菜",
"Chui Chow": "潮州菜",
"Hakka": "客家菜",
"Sichuan": "川菜 (四川)",
"Shanghai": "滬菜 (上海)",
"Beijing": "京菜 (官府菜)",
"Jing Chuan Hu": "京川滬",
"Taiwan": "台灣菜",
"Shunde": "順德菜",
"Yunnan": "滇菜 (雲南)",
"Hunan": "湘菜 (湖南)",
"Guangxi": "桂菜 (廣西)",
"North Eastern": "東北菜",
"Shandong": "魯菜 (山東)",
"Xinjiang": "新疆菜",
"Village Food": "農家菜",
"Fujian": "閩菜 (福建)",
"Jiang Zhe": "江浙菜",
"Guizhou": "黔菜 (貴州)",
"Shaxi (Shan)": "陝菜(陝西)",
"Mongolia": "蒙古菜",
"Shanxi (Jin)": "晉菜 (山西)",
"Hubei": "鄂菜 (湖北)",
"Huaiyang": "淮陽菜",
"Japanese": "日本菜",
"Korean": "韓國菜",
"Thai": "泰國菜",
"Asian": "亞洲菜",
"Chinese": "中國菜",
"Vietnamese": "越南菜",
"Indonesian": "印尼菜",
"Singaporean": "星加坡菜",
"Malaysian": "馬來西亞",
"Filipino": "菲律賓菜",
"Burmese": "緬甸菜",
"Indian": "印度菜",
"Nepalese": "尼泊爾菜",
"Sri Lankan": "斯里蘭卡菜",
"Italian": "意大利菜",
"French": "法國菜",
"Western": "西餐",
"American": "美國菜",
"British": "英國菜",
"Spanish": "西班牙菜",
"Belgian": "比利時菜",
"Australian": "澳洲菜",
"Portuguese": "葡國菜",
"Swiss": "瑞士菜",
"Irish": "愛爾蘭菜",
"Russian": "俄國菜",
"Dutch": "荷蘭菜",
"Austrian": "奧地利菜",
"Middle Eastern": "中東菜",
"Mediterranean": "地中海菜",
"Turkish": "土耳其菜",
"Lebanon": "黎巴嫩菜",
"Moroccan": "摩洛哥菜",
"Egyptian": "埃及菜",
"African": "非洲菜",
"Jewish": "猶太菜",
"Greek": "希臘菜",
"Latin American": "中美洲菜",
"Mexican": "墨西哥菜",
"Cuban": "古巴菜",
"Argentinian": "阿根廷菜",
"Peruvian": "秘魯菜",
"Brazilian": "巴西菜",
"Multi Cultural": "多國菜"
}}